（金鐘現場）物資暫時唔缺 但缺乏有經驗first aider

岩岩係急救站附近 聽到佢地話唔夠有經驗既first aider 有無first aider聽日出到黎幫手

推推推推

推